下禾輋山火已報警

附近有民居如見此帖快通知朋友離開

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

多謝燒山

小兒科，我痾督尿就搞掂

火水救急！！！

水炮車出動未

附近民居用石油氣，大家快啲疏散

咁都燒山

燒山好野

咁近趁細火 call 100人去救火啦

啱啱經過好大火啵

想用高溫消毒?

岩岩經過，仲燒緊

D仆街放煙花？

渣嫁 我一督口水就搞掂

巴打住厚和

代友出post

山火已撲滅左9成

邊到有消息 我係沙田 group同火炭group都成個鐘前